［正能量］今次真係要好好多謝大家

今次區選贏證明咗香港民智真係開始覺醒，而令大家覺醒得咁勁，令雨傘後對香港灰心嘅我都重燃希望嘅啟蒙者就係一路以嚟嘅勇武和理。
冇你哋我哋都唔會諗到香港人係可以咁有愛
冇你哋我哋唔會發現原來香港人係可以咁勇敢
冇你哋我哋唔會發覺原來香港人係可以咁有質素

真係要好好多謝大家

最後，成件事都仲未完，大家都唔可鬆懈。一切都只係開端，對比起其他國家嘅民主進程我哋真係只係開頭，而家只係我哋嘅第一輪對制度嘅反攻，對家可以玩制度玩到出神入化，龍門任佢擺。

最最後所有手足都唔係condom，理大又好中大又好佢哋都係展現咗好多我哋以前想像唔到香港人做到嘅野

光復香港，時代革命